警世

不認清香港於反共革命的分工
不專注於香港反共革命的使命
一切的口號, 只會流於形式層面

明就明, 不明則不明